現金周轉信貸問題

小弟急需4萬蚊周轉 TU G 之前有借過 亦都有拖欠紀錄 但之後清曬 而家可以去邊一間做貸款會易d 真係好急呢4萬蚊 無既話會家變

PayMe oepay Alipay WeChat pay